#Segway-II #

Projeto desenvolvido na disciplina de Inteligência Artificial 2016/1. Consiste numa IA que aprende um controlador para o objeto Segway.

[Relatório](https://www.dropbox.com/s/8zmfjb35wuyv407/Relat%C3%B3rio2-SEGWAY.pdf?dl=0)